有冇人試過同時有兩個女朋友

你溝新嗰個嗰陣時，舊嗰個唔肯走（照留底），然後新嗰個亦都知你舊果個留低，兩個都知道大家嘅存在
利申例子，我淨係知我老闆有兩個女朋友，果個人唔係我

有，左手同右手

冇上手同下手？

根據呢個科研究女人係比男人更容易接受到與他人分享另一半！

未

但有兩個男朋友

佢哋互相之間知？

有，樓主個老豆

點解

Push

好出奇咩 咪等於有SP
依家班人既愛情觀都變哂 SP 第三者 出軌 乜都齊哂
想要天長地久？返古代啦

我都覺